想請個人幫我寫個網站

想搵人幫我寫（抄）個網站，自己唔太識.
而經有個現成既網站，想抄個一模一樣既。

大約幾錢？
可以tg 我詳細傾下。
thanks

可以黎我公司傾又我。
如果無地方做，公司可以提供埋位比你坐。
freelance又得，請full time又得

唔係呀，公司野

不如你講你想抄咩先啦

你講下個網有幾複雜先

都唔識講
所以得巴打tg我，我可以比相佢黎

主要都係出財務報表個d,計數機，出合約

我可以 哩排接好多freelance
價錢收得平

有冇example

你用wix用到想嘔喎

Wix做唔到樓主個痕求啦
Dup code

tg我？

好賤

我就主力做hosting既，聽到人用wix就要恥笑是常識

用AWS GCP算

AWS有時計用量好貴喎c父

Bluehost
Hostgator
Choopa
Digital ocean

咁多選擇

外國Hosting選擇唔至呢到咁少tim
仲有SG kinsta hostinger dreamhost.... 選擇就真係好多既，但係你都要用wix

簡簡單單, 似 google 既 search, 同埋 office 既 word 就得

巴打有無興趣傾下。
坦白講，我唔識IT野，可以show 比你睇下。

水 fresh grad 去做囉，但預咗爛 code 同 main 唔到

一係正正式式搵我𠵱類 IT vendor（不過我而家唔再接嘢）

幾年前類似題材公司成team幾年經驗既人整左個垃圾出黎
我唔覺得求其搵幾個人可以做到

咁係你哋 management 問題，請班狗有冇請埋狗將軍？

定係外行人管內行人，篤住人哋個狗鼻鳩改，結果 business logic 亂晒，嚿嘢爛晒

Hostinger垃圾黎